［行動post］蒙你老母面法！！通過全民戴口罩返工返學！

病都唔准戴口罩呀？
沙士都全港蒙面啦

夠曬和理非
馬上宣傳
一通過即刻做

光復香港
時代革命

收到

自推 1/8
光

復

香

港

時

推

代

革

命
自推8/8

夠多人戴就實冇事，睇佢點拉
求和理非唔好怕

真係以為會驚

加多副黑超防太陽

到時帶口罩要申請不反對通知書

呢個已經係政府最後手段
你可以唔上前線
但都要出黎同行
10萬人繼續蒙面集會
100萬人蒙面上街
不要怕

屈示威者暴動，一樣有人唔怕照上街
多一條幪面法都唔知有咩用，會變身架嘛

唔係通過即做，係明天起 全民全年口罩日始動！

Push

今晚起啦